一心想讓400孩童脫險 印度勇警獻肉身「抱10kg炸彈」拔腿跑1km

一心想讓400孩童脫險 勇警獻肉身「抱10kg炸彈」拔腿跑1km

印度40歲的警察帕特爾（Abhishek Patel）上周五接獲通報，稱學校裡驚現一枚22磅（約10公斤）炸彈，且威力嚇人，為了讓400名學童免於危害，他徒手撿起炸彈，並飛奔1公里遠離校園，其英勇行為受當地民眾盛讚，也獲得5萬元盧比（約台幣2.4萬元）的嘉獎。

綜合外媒報導，印度中央邦薩格爾縣一所小學的操場上，竟被人放置一枚長30公分、10公斤重的炸彈。帕特爾獲報後趕往學校，他初步判斷，這枚炸彈的影響範圍可達半徑500公尺，足以將整個學校炸毀，於是毫不猶豫的撿起它狂奔。

帕特爾一心只想著學校裡400名學生的安危，完全將自己的生死拋諸腦後，就算跑到學校外1公里遠處也沒敢鬆懈，直到拆彈小組抵達現場，才交接任務。

帕特爾表示，因為附近都是住宅和學校，所以他腦海中唯一的目標，就是把炸彈帶離越遠越好，「這是一個高風險的工作，可能因此喪命，不過我之所以那麼做，是為了學校裡的上百名學生，他們是我們的未來。」帕特爾偉大的情操讓人為之動容，當地居民更稱他為英雄，而警局也特地頒發約台幣2.4萬元的獎金，鼓勵他的勇氣與奉獻精神。

真男人

點解唔係疏散d人先

比人當係自殺式炸彈就...

10KG

有無諗過個炸彈一郁就爆？

真彈？

isis

個炸彈真定假
chok成個鐘都唔爆

現場400個孩童,附近仲有住宅學校
點撚樣疏

的確佢一個人帶走最快喎

搵命博 諗住可以上位
最後得$6000港元

點解唔疏散啲人

他們是我們的未來

走火警都走過啩

好少

Is this Bollywood movie?

你班傻西屌人前用下個腦先啦

係佢拎起身跑個時爆左咪仆街
咩炸彈黎

你成世人諗野係咪都係咁功利?

其中人種生存方式嚟

真男人 係獎金少左d

1個人跑就要1km
401個人就要跑401km
點睇都係1個人跑好d

個警察唔洗走？

上連登，勿真心

又用港畜個套去諗人地，以為人地搞咁多野係為左上位

收皮啦，香港人

撒哈拉沙漠個軍人

屌

我覺得如果真係博上位都唔會博埋條命囉，你呢啲處處以小人之心諗嘢嘅人同我死開啲好嗎？

用神威咪得

咁佢local會知邊個方向去郊外㗎嘛...

410呀 佢自己都要疏散

連登仔徒手抛去10km外啦

連登質素

碎料啦

巴打有前途

冇撚得救

用下腦啦慒撚

好緊堅

咁點解啲廢老俾車費又少過正常人 又要我哋讓埋座俾佢

相對物價姐

上連登真係好正
就算做啱嘢永遠都會啲位屌返個事主轉頭

個個以為自己福爾摩斯上身

咁都有負皮
連登仔係咪連批判思考都無

勇係勇，但點解唔等拆彈專家

好撚自大

一路跑一唔loop 嘟嘟嚕噠噠噠

真男人好勇

好人好事黎

印度警

印度啲動作片真係痴撚線

連登仔：印度呢啲狗國 賤血統

印度片又有新題材拍

印度唔係香港 你估人地連個鎮仔都有拆彈stand by咩

The cop took the bomb in his own hands after there was no bomb squad available to attend to the incident, local media reported.

已經好多人搵位踩
因爲一對比起支那警支那就會比下去

唔少連登仔都做到

英雄

印度人不嬲開外掛

所以吳京算得咩野

唔掂依位巴打 笑到我仆街

呢個真係好on9

原來係真...

以後都唔敢得罪班咖哩星人

睇個post已經估到有呢啲垃圾留言

中國電影 本故事純屬虛構
印度電影 真人真事改編

doludoludo dodoludo dodoludo dadada

港人既思維方式

印度隊長真人版

all is well

你估個個諗嘢都好似你咁小人

用用腦係咪咁撚難呀

連登仔試下抱住10k嘢跑1k試下

梗係覺得成件事嘟嚕嘟嚕咁好好笑

得6000

諗起之前有個細路攬住個用炸彈背心自殺式襲擊既人唔比佢入學校
最後引爆左同歸於盡
有幾多人有咁既勇氣

思考？你會唔會太難為佢地？
果班垃圾淨係識聽人講，人哋講咩就係真架啦
成班都係超級偵探，人哋行街撩下鼻屎都睇得出人哋有陰謀架

好好人

佢嘅英勇行為其實只係稱職嘅表現

係香港攬住個炸彈點跑都仲係咁多人

同強國人思想極為接近

分分鐘仲比廢老話亂衝亂撞整親人好自私

其實叫人疏散有咩問題
一陣佢一拎起個炸彈就爆咁點算

戰時artillery shell領起會起爆
支那制咩？

一陣間人踩人就搞笑 這就是印度

又想拗？

唔好同我講公平 呢個世界冇真正公平

有自我犧牲嘅覺悟

最後有冇跳舞

大量高地智者出現
現實咪又係影相打卡 尖叫走佬

中國人見到呢 d 新聞應該只會覺佢蠢

印度超人

400個孩童肯定冇一個女既

真英雄

10kg 跑1km, 唔係炸彈我都做唔到

依句睇到眼濕濕

睇得印度電影太多

香港高官：香港教育最好，兒童係我地既未來

轉頭送晒自己仔女去外國

你真係天才

解釋

港狗正一係支那人

做乜鳩

你真係小人之心既全港代表
不過我估如果係你，你都唔會夠膽做

南亞狗智力係低d
講緊你呀南亞狗

第一 個差佬完全冇危機意識
佢點sure郁佢唔會爆

第二 疏散500 米有幾難?

第三 如圖所示,個炸彈係舊式砲彈,同香港地盤掘出來的類似, 冇trigger 唔移動佢基本上冇風險

第四,唔minimize 個風險之餘仲令佢擴散, 假如佢經過你屋企爆咁點

5. 無事當然係英雄啦

男人啊

我地南亞同郷都有做港警㗎

佢地覺得自己好成熟架

香港人做完就會比上面個傻仔話想上位
邊會有人做

真係英雄黎 試問有幾多個做得到
如果喺香港？下面張圖就有份

如果我係現場
我會想全部人都同我一齊走佬
有條友無啦啦行埋去郁個炸彈我仲驚

咁有個10公斤炸彈係學校操場中間應該點做 ?

咩撚都係上位 遲下柯個屎都會上位

連登仔首先會問幾多錢先
之後再問有無得上位
考慮過有無著數先再決定點做

印度學校定點樣?

做好人隨時渣都無

on9

拿住二十幾磅走一公里
w

鬼國中少有既好人

疏散有乜問題
帶住個炸彈周街啲路人命唔係命？
戇鳩我完全唔明屌話疏散既巴打做乜鳩

連登仔日日搵命博黎返工
咪又係得果雞碎咁多人工

一公里咪跑咗好耐

喬寶寶呀叔 ：你老母！呢度係印度呀！

開左鬼步

下次帶TP麻

個撚個拆彈專家上晒身

連登真係好多仆街

若果個炸彈有motion sensor或者係設計得唔好既，佢一拎起果下已經爆

炸死曬佢啦

係囉，亂咁郁個炸彈唔係仲危險咩

隔撚住個mon真係講乜都得,洗唔洗諗埋邊個放炸彈?

成班當左印度係香港
咩炸親條街啲人 笑到

甘大滋呀

菲律賓特警：「喔！不了！」
香港黑警：「Bye, 契弟走得麼！」

就算佢真係咁諗又如何？
你夠唔夠膽博？

未來強姦犯

個特效做得幾逼真喎

Bollywood特效不嬲有水準

簡單野姐，印度佬個個有超能力

可以叫印度劉華拍番出黎

夠膽

反正賤命一條

我以為炸彈唔可以亂郁係common sense。今次佢好彩，唔好彩隨時累到全部人冚家剷

幾撚勇

印度人不嬲都開外掛嘅

你岩

唸起吳萬達抱住隻蜘蛛精走佬個畫面

命都唔要 真男人。係我一定走到遠一遠call台再打比校工學校保安叫佢地自己梳散

得6000hkd

因為萬一香港有炸彈，班老野會去啲後生去頂
轉頭加句：你地後生挨得，復原能力高丫嘛，哈哈哈哈哈哈哈哈哈

一郁就爆個陣多得佢唔少

咁你唔駛拎起佢la放佢係度引爆就得

勁
btw, 咁樣先得2萬4台幣...

仆街 點解唔跳過去呀 又唔係話好高

掂一掂就爆

有事咪on9lol

郁個炸彈會唔會爆無人知，跑既時候唔小心撞爆無人知，佢垃圾無腦仲表揚，佢跑一公里個一公里既人要陪住佢跑500米
更係疏散學童，不過人命賤過草既印度就算鳩數，全部炸撚死晒就算

中國製炸彈

為左6000蚊
可以去到幾盡

英雄所見略同

漫畫裏面先見到既英雄

做乜咁多中國人回 post ?

由此證明 中東佬天生出嚟就係做恐怖分子嘅材料

印度係中東?

係水銀式就玩完 一郁就爆
如果佢識分類型先咁做真係

現實入面就係100%on9
拎上手行行下就爆就真係多撚謝

呢個post好多on9仲讚條垃圾on9

未又係番簡強

南亞佬有撚腦咩

呢個post真係好撚多鍵盤戰士
見到炸彈話唔定第一個嚇到標屎標尿

連登仔一定係最有腦個個囉

呢個人大家應該對佢有好高評價, 不分種族